大家覺得架紙扎車廣告會賣到幾時？

如題

賣到有班傻鳩投資佢間集團，等佢股價升到回本

黨會吹到佢唔賣得都變賣得，你覺得個大陸個市係咪真係咁好？騰訊555值咩？